<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">Diamond Care</string>

    <!--Menu Hamburguer-->
    <string name="shareAppTitle">Partilhe a app</string>
    <string name="menu_drawer_open">Abrir menu</string>
    <string name="menu_drawer_close">Fechar menu</string>
    <string name="homeTitle">Início</string>
    <string name="profileTitle">Meu Perfil</string>
    <string name="sessionsTitle">Marcar sessões</string>
    <string name="mySessionsTitle">Minhas marcações</string>
    <string name="pointsTitle">Pontos</string>
    <string name="settingsTitle">Definições</string>

    <!--Settings-->
    <string name="themeTitle">Tema da aplicação</string>
    <string name="themeDesc">O tema da aplicação é definido automáticamnete de acordo com o tema do seu dispositivo.</string>
    <string name="spinnerTitle">Idioma</string>

    <!--Partilhar a app-->
    <string name="shareTitle">Partilhar com:</string>
    <string name="shareBody">"Hey eu estou a adorar usar a app Diamond Care. Com ela ganho muitos DESCONTOS em cortes de cabelo. Aqui está o link para download</string>
    <string name="shareSub">"Exprimenta já!"</string>

    <!--Termos e condições-->
    <string name="termsConditions">Termos e condições</string>
    <string name="termsConditionsDesc">Clique para consultar os Termos e condições</string>.

    <string name="termsConditionsTitle">
        Ao aceitar estes termos irão se aplicar a si automáticamente - você deve certificar-se, portanto, de lê-los cuidadosamente antes de usar o aplicativo
    </string>
    <string name="termsCondiçõesTxt">
        Você não tem permissão para copiar ou modificar o aplicativo, qualquer parte do aplicativo ou nossas marcas registradas de forma alguma.
        Você não tem permissão para tentar extrair o código-fonte do aplicativo e também não deve tentar traduzir o aplicativo para outros idiomas ou fazer versões derivadas.
        O aplicativo em si e todas as marcas registradas, direitos autorais, direitos de base de dados e outros direitos de propriedade inteletual relacionados a ele ainda pertencem à Diamond Care.
        \n\n A Diamond Care está comprometida em garantir que o aplicativo seja o mais útil e eficiente possível.
        Por esse motivo, nos reservamos o direito de fazer alterações no aplicativo ou cobrar por seus serviços, a qualquer momento e por qualquer motivo.
        Nunca cobraremos pelo aplicativo ou seus serviços sem deixar bem claro para você exatamente pelo que está pagando.
        \n\n O aplicativo Diamond Care armazena e processa dados pessoais que você nos forneceu, para fornecer nosso Serviço.
        É sua responsabilidade manter seu telefone e o acesso ao aplicativo seguros.
        Portanto, recomendamos que você não faça o jailbreak ou root no seu telefone, que é o processo de remoção de restrições e limitações de software impostas pelo sistema operacional oficial do seu dispositivo.
        Isso pode tornar seu telefone vulnerável a malware/vírus/programas maliciosos, comprometer os recursos de segurança do seu telefone e pode significar que o aplicativo Diamond Care não funcionará corretamente ou não funcionará.
        \n\n O aplicativo usa serviços de terceiros que declaram seus Termos e Condições: Google Play Services e Google Analytics for Firebase
        \n\n Você deve estar ciente de que há certas coisas pelas quais a Diamond Care não se responsabiliza. Todas as funções do aplicativo exigirão que o aplicativo tenha uma conexão ativa com a Internet.
        A conexão pode ser Wi-Fi ou fornecida pelo seu provedor de rede móvel, mas a Diamond Care não pode se responsabilizar pelo aplicativo não funcionar em plena funcionalidade se você não tiver acesso ao Wi-Fi e não tiver nenhum de seus permissão de dados restante.
        \n\n Se você estiver usando o aplicativo fora de uma área com Wi-Fi, lembre-se de que os termos do contrato com seu provedor de rede móvel ainda se aplicam.
        Como resultado, você pode ser cobrado pela sua operadora pelo custo dos dados pela duração da ligação durante o acesso ao aplicativo ou outras cobranças de terceiros.
        Ao usar o aplicativo, você aceita a responsabilidade por tais cobranças, incluindo cobranças de dados de roaming se você usar o aplicativo fora de seu território (ou seja, região ou país) sem desativar o roaming de dados. Se você não for o pagador de contas do dispositivo em que está usando o aplicativo, saiba que assumimos que você recebeu permissão da operadora para usar o aplicativo.
        \n\n Na mesma linha, a Diamond Care nem sempre pode se responsabilizar pela maneira como você usa o aplicativo, ou seja, você precisa garantir que seu dispositivo permaneça carregado - se ficar sem bateria e você não puder ligá-lo para aproveitar o serviço, a Diamond Care não pode aceitar responsabilidade.
        \n\n Com relação à responsabilidade da Diamond Care pelo uso do aplicativo, quando você estiver usando o aplicativo, é importante ter em mente que, embora nos esforcemos para garantir que ele esteja sempre atualizado e correto, contamos com terceiros para nos fornecer informações para que possamos disponibilizá-las para você.
        A Diamond Care não se responsabiliza por qualquer perda, direta ou indireta, que você experimente como resultado de confiar totalmente nesta funcionalidade do aplicativo.
        \n\n Em algum momento, podemos querer atualizar o aplicativo. O aplicativo está atualmente disponível no Android – os requisitos para o sistema (e para quaisquer sistemas adicionais para os quais decidirmos estender a disponibilidade do aplicativo) podem mudar, e você precisará baixar as atualizações se quiser continuar usando o aplicativo .
        A Diamond Care não promete que sempre atualizará o aplicativo para que seja relevante para você e/ou funcione com a versão do Android que você instalou no seu dispositivo. No entanto, você promete sempre aceitar as atualizações do aplicativo quando oferecidas a você.
        Também podemos querer parar de fornecer o aplicativo e encerrar o uso dele a qualquer momento sem aviso de rescisão a você.
        A menos que lhe digamos o contrário, após qualquer rescisão, (a) os direitos e licenças concedidos a você nestes termos terminarão; (b) você deve parar de usar o aplicativo e (se necessário) excluí-lo do seu dispositivo.
        \n\n Alterações a estes Termos e Condições
        \n\n Podemos atualizar nossos Termos e Condições de tempos em tempos. Assim, recomendamos que você revise esta página periodicamente para quaisquer alterações. Iremos notificá-lo de quaisquer alterações publicando os novos Termos e Condições nesta página.
        \n\n Estes termos e condições estão em vigor desde: 31/03/2022
        \n\n Contate-Nos:
        \n\n Se tiver alguma dúvida ou sugestão sobre os nossos Termos e Condições, não hesite em contactar-nos para diamondcare.pt@gmail.com.
    </string>
    <string name="btnAccept">Entendido</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

</resources>